印尼旅遊達人請進

去蘇門答腊有咩好玩？得九日。。。求指教

想睇火山，動物，浮潛下咁
最好有特色建築